利迷敢輸波著波衫出席918集會，車狗敢唔敢？

我地鏝狗失分都敢

系

？